「廣傳」大家行完 走時米燃坐小巴

記得紅van 向雨傘時做過咩

現在仲開$30 過旺角？

行完幾累都唔好比佢賺呀

當時我坐過
紅van 義載返旺角